[IOS/AN] Teria Saga (3) 第9個chellenge係強化坦

官網：

IOS LINK：

AN LINK：

首抽排名網：

事前登錄（所有玩家都有）

登録者数 特典
5万人（達成） 次元石250個
10万人（達成） SSRマノ1体
15万人（達成） SR装備アクセサリー3種
10万ゴールド
20万人（達成） SSR装備アクセサリー1種
20万ゴールド
30万人（達成）
※5月16日に追加 キャラ召喚券3枚
50万人（達成）
※5月16日に追加 半分の次元石で引けるスペシャルガチャ
（10連分）
70万人（達成）
※5月16日に追加 SSR1体確定のスペシャルガチャ
（10連分）

Q＆A

Q1:第9個成就強化極都唔得？

A1:要強化是但1個"坦"職

Q2:頭果10連就係首抽？
A2:係 如果冇SSR就可以KILL APP 登入畫面左上角CLEAN DATA再抽

Q3:抽中相同SSR有咩用？
A3:可以拎黎突破 唔好食左佢黎升技

Q4:幾時先可以打降臨超級？
A4:最好升滿50先

Q5:用奶玩協力補唔到人血？
A5:係 唔係是咪BUG黎

留名番歸刷覺醒

新PO又再睇人刷首抽刷到第4個PO
聽晚先得閒用哂3X個體力包刷野

刷得差唔多好起手,降臨任已經過左兩三日
就算唔刷武器都要準備突爆隻人

都唔跌ge ，有排刷

命呢D野

lm

D coin拎黎買降臨定買武器好?

想問下隻game幾點係開始新一日?

5:00am

Thx巴

人就唔難刷 跌1隻已經可以突滿
仲要刷超級就得 有多既人仲可以用黎技
係武器難刷D 同埋唔知把武裝2把效果會唔會疊 唔會就刷到突滿一把就OK

武器任務會送突爆兩隻人仔夠，突埋武器另計

其實依家要打咩先
裝備？ 我d人得30lv 打木番人上級都好辛苦

打經驗關刷肥料升人，成隊50可以刷降臨超級

哩隻首抽驚真係近期最好玩的首抽驚
夠晒快

升到50先,唔洗理屬性,總知食到全隊50打起碼打到水超級

都咪話,頭先一路打機一路刷都真係幾難刷下...叫做又快又唔洗dl

其實點樣先break??

佢儲時間出技果陣你出控制技cut佢

50抽無盾 又要重刷 無盾推唔到

隻game 有無得雙修，想用電腦玩。 好吃電

冇

LM

有啲關用4隻遠攻拉打仲易打

用電腦玩緊啦 綁Google/fb

Ios to AN 會唔會無哂d 石架

IOS咁唔知了

手痕好想刷料覺醒D木隊員去刷水地獄呀
點解要聽晚先得閒 好想肝哂D體力包

Lm

有時打活動入人地場load極都load唔到係咪server問題

d日任解得太快 搞到解哂都仲差一個

其實水盾好似好用過光盾

30抽得隻火奶，暗殺者同埋送果隻傘女係咪都係重新刷過好啲

其實佢d任點觸發

用木弓出技 都cut唔到隻boss

我都係差一個 唔知點解

呢個任我好似係解日任就爆左出黎
但係我唔知係咪開左任冇入去睇 解多左日任佢冇計
之後就唔夠數

控制 例如結冰 挑釁

但隻黑髮弓唔係都可以斷王技咩？

我水大叔突左一次都觸發唔到升滿99lv送ssr卷個任出黎

求好友一齊打

求解

如果係深綠木弓可以CUT到 金髮木弓我就唔知
同埋協力降臨我試過用深綠木弓去CUT 機率性觸發 唔一定CUT到 唔知係BUG定SET到咁
除非magic link有紫色珠強化技能就必CUT
但係SOLO降臨就係控制技必CUT 除非隻王免疫

水大叔應該係要滿突先會出任
再升上99LV解任

水大叔出呢d技就break

首抽就係一切，之後你當抽咩都唔會抽到就得

yea

要睇王.d王寫明xx xx xx以外都唔食

兩弓一補一盾 定 一弓一補一魔一盾 好?

協力房主先100%BREAK到

DPS暫時來睇冇乜大分別

嘩屌咁白痴 房主冇控制技咪得啖笑

你右上果1010好顯眼
不如抽下啦

好，相信巴打

其實入場前望望呢兩個icon,有就破到

長知識了

順帶一問 你覺得水定光盾好用

唔撚抽了

只要有icon就得,個樣唔同只係代表個控場唔同

岩岩刷到差隻dps

我仲以為好多人見到都會知D ICON係講緊CUT到隻王
咁睇黎下個PO要加番係FAQ入面

我有個火奶光盾 兩隻暗劍ac 未抽500 500 1000保底

deal?

我估唔到我是但講下你就咁勇敢去馬
係我唔好

屌，我都中左伏

等保底先抽啦

我用開光盾,始終有能力開盾救命

為表我既誠意 聽晚刷夠石我都去抽次十連先

水盾如果敵人防冰就廢左一半
光盾起碼挑釁唔到招技都仲有假血

道歉要課金是常識

日本驚課金太麻煩 不了

抽哂1000石保底&叉撚廚
打手好似麻麻地 洗唔洗重刷

打唔到專武好撚灰

2隻一齊用

齊盾補弓夠啦

兩日之内都唔抽

re la

冇水屬 re

禁邊個位可以重頭刷過？

得罪講句
d盾 同紙皮有咩分別

3000防 次次一開波沖出去3秒

bug 黎，等佢修正

Me雖然無突，但夠玩

協力真係多BUG 果然係首抽驚
未見過首抽有BUG

跟本無用 4遠攻拉打算啦

手痕抽左1000石又爆死

坦要剋人屬先有額外減傷, 好似係

木弓突左 唔好蝦ME睇唔到

精髓就係刷首抽

滿覺左火弓男
A級丫拿
同我轟佢老母

要上左火傷先勁

點上

5階覺
有j都咁好心機練佢

專武

屌你老母

唔剋屬既坦 仲脆過剋屬既打手

好似係

パッシブ1 火傷状態の対象に与えるダメージ増加（特）
パッシブ2 スキル威力上昇（特）
範囲内の敵に（大）ダメージを与える
暗闇状態にする（5秒間）
バースト：ダメージが強化される

求翻譯

被動技1 火傷對象 增傷 ( 特 )
被動2 技能威力上升 (特)

有紫珠的時候 傷害提升

紫珠....

不嬲有紫珠果陣唔係X2 嫁咩

yes 廢話黎

你呃人
一定係加技傷黎

基本上招招傷害技都會寫埋呢句

我係唔係呃你, 見仁見智

有時轟到十幾萬真係好爽

但唔知點上燃燒

單挑嬴地獄木番人都係靠佢

掉個氣油彈過去

可唔可以carry 我

carry兄弟既重任交托比你

等我一陣

有冇巴打一齊打水降地獄

降臨果D裝

比其他人用 用唔用到

寫左裝備對像,唔得

你地好鍾意果隻牛角佬有
順便食埋隊長技一齊增傷

抽唔到

最想要牛角佬

鬼角ok?

點解協力入場一直connecting?

巴打係咪打木番

你開場

今日要自閉打水番人打水覺醒打水肥
整水大叔同冰結坦出黎打火降
尋日刷左木弓兩把專黎強姦大叔
今日要完成呢d任務

重開完部電話即刻連4g都玩得到

ME 今日打屌那星
水番

水番唔撚係人打

專武係咪要滿星先得一把？

AUTO 掛機中

YES, 之後要刷掉落

點組好d？ 一坦 一弓 兩補？

今日ssr卷已中

想問下打第3關有冇機掉 專武

ME2
之後刷火降99LV, 火奶, 火牛角, 光盾
屈, 是我的最強隊

琴日都係咁connecting,但都入到幾次 今日就唔知點解一次都唔得

有, 木生番真係生番黎

d坦真係好軟 係咪因為我0覺

係

0突先岩
覺醒4

我成功左啦

拿到專武啦(掉落出黎

用巴打你隻臭西光盾 真係幾好頂71LV 真係強

做咩鬧人地臭閪

- - 負能巴?

新手想問可以開局未？

復活果下轟左37萬

開得

點鬥

用2件專有冇加成的

有無巴打打水地獄？
5覺木弓

我都係兩件, 唔知當唔當20%, 是但, 照用
專武突都突得開心D
普通裝雖然可以有其他效果, 但無咩心機突

突專好撚嘔心姐

唔夠錢 用石換錢定換打錢關好?

屌你老母
除左指定中SSR
50連抽1隻都唔中
屌你3%

除左必中, 我未撚中過SSR. 62 RANK

打下打下就跌成堆的

有冇人帶打超級水番

咁快刷哂降臨 我依家諗緊打左大叔先定搞左d角嘅專武先

抽埋STEP3保底+挑戰任SSR卷先

我Main pvp, 而家頭10名d人出哂99lv降臨, 但佢地d角能力值唔高
即係呢一兩日入邊, 唔刷降臨既話, 仲係有優勢打贏佢地
所以我無刷降臨

降臨D寵好用咩

有冇人覺得UI好糞,成日禁一下黑芒LOAD,LOAD完禁一下又LOAD
入關都入成幾十秒

收藏同易突姐

99LV

ok la 你多突姐, 我0突, 靠降臨

我無突呀

我都係儲滿箱無中過 ssr

個16夜, d突多到傻

係街場見人光盾同木黑弓99lv

怪自己條命生得唔好

無哂保底真係唔敢抽

留名睇之後會出突卡

癡線99lv 我想要木黑弓

我邊有多突

最強果隻得65LV 仲要最廢既火弓男黎

好撚勁

應該會

我都見到99LV木弓

巴打們咁快挑地獄級,我連降臨超級都過唔到

出技一下5,6萬

其實點解黑木弓出技唔行近好似拎散彈槍咁射?

成日見人企到老lin咁遠開技

前幾日dl左 佢好似話咩連唔到server可以點做

擴散式好正喎

試下重開部電話

超級,升滿D SSR 唔難過

轉 wifi / 用數據，再唔得就要用 vpn

老lin咁遠射中得果一枝兩枝....0距離射中哂全部...
利申, 無黑弓唔知點計傷害

好似淨計一支
如果計晒咁多支其他角唔洗玩

日任換SSR3倍卷好定木劍SSR好

木劍啦 起碼必中SSR

淨係計一支架咋

抽邊部機好 上定下？

呢度有巴打有興趣就要左佢啦

唔記得講 已經去到第3日 必SSR個張都拎埋

上POOL得4隻SSR

3倍中左ssr

真係抽就緊係上
隻隻暫時仲係強者

全50 打超級突擊隊長輸咗。。。

打地獄級打到懷疑人生

其實一開始抽咁多都係晒氣

因為之後出D新角一定勁撚到離晒地

其實協力揀攻擊 防同支援 對入場有無影響

協力有無人成日入唔到場

升滿 但係打唔贏光番人超級 正唔正常?

係咪用
光盾+兩個木弓？
奶用光定火奶好？

玩到有D悶

D角色唔出技好似廢撚左咁

攻速慢撚到

用光奶補多D

咁快悶，屎

多謝巴打

你地刷得太激
我今日成日都無乜玩
聽日又唔得閒玩

又多一隻，木弓

1

2

1定2好啲？好似差唔多

請問呢粒要打水番人咩級先出?

上級都有架喇

番人好似中上都會出

水大叔超級 551010

金髮弓, 牛角包慘被劣評

岩岩入左場

過唔到木番超級同埋木弓個第四關

絆任最難幾好玩
容錯率好低

arena d coins 換咩好

光盾木劍火奶光盾+光奶木弓

光盾兩隻之間互相switch,所有小怪一出來要用木劍木弓清哂堆細,如果得返好少怪可以留木劍頂住比兩隻盾回血,每入新關前最好所有角CD<15秒,咁樣下關一入場就可以出技清第一波
反而隻中boss唔難應付,冇乜力加埋開技可以抖下氣
冇食黃波情況下可以用兩次大絕,第2關3/4同第3關,要好好利用

仲有冇?

Hea 到打超級auto 位都唔走算
d 隊友會打得贏

水超級同火超級係兩隻game來

火超冇水屬係咪重刷得

我無木屬打唔到 水地獄

其實合作開雙倍速好過
節奏慢撚到

我覺得有水屬好惡頂....

丫係，打水大叔跌果隻金色幣係咩黎

我要求唔高 過到超級刷兩隻SSR就得

點解 水槍妹好勁

海賊團有個團長,你金幣係第日用來入場

係隻火屬王好撚煩

超級打到成萬coin 都未跌過

有就有冇就冇

呢度師兄教

係咪要打2隻先可以突滿? 岩岩出左金箱

仆街
有金箱架咩

有 金箱即係...

首抽 + 頭500石 抽中木弓同光盾
開波

我連火降BREAK角(冰,束縛)都冇
冇冰坦木黑

乜柒都無，有隻無撚用ge光盾

有冇用開黑髮木弓既巴打加我好友，無打手，好難玩

ching d角好似好勁 唔好呃ME WOR..

冇黑木耳

光盾 火劍 火奶 暗法，無了
其他木劍同降臨

深綠?

有牛角包又有火奶

呢家降臨完全無用

牛角包水雙劍果D係全DPS來,冇中斷技

不過其實中斷技又唔一定要剋屬既....

.......
我同我個fd 一齊刷左2個鐘都刷唔到1個有2隻ssr ge ac比佢開始玩

我有一個,你要可以拿去

一路刷一路做其他野 我都呆左呆

終於都solo到火降臨地超級0死

睇錯以為火地獄

即刻要拜

好呀

地獄唔敢入 岩岩solo第一場超級太快控唔切 全滅
第二場換走雙奶做單奶 冇開加速 先做到0死過超級
地圖D火燒人痛到喊 太快我控唔切D人走

Faii 加左 不過聽日先開始打覺醒
ID 112-0929-953 有65暗法 50木弓 50水坦

招好友，同埋其實點入街場？

刷左兩個鐘 抽左起手同500 想請問咁夠唔夠做 但係見補得隻sr

求各位巴打加好友carry

80lv

首抽兩隻 必中SSR 四隻

都係無坦

挑戰任同1000保底抽埋先
個半鐘解完

希望5點1抽火牛角

係咁俾光盾我

post錯圖

rank1 7隻

想問下係咪一定要有坦先可以開波

請問你邊度見到火奶

呢個post d人越黎越痴線

我要搵左引繼個掣係邊先...

我光盾係用fd個隻的

見到個個成手都ssr 唔知要點先叫好

E家覺得0突破冇乜用

係時候要刷番隻4突破先起手玩既號???

暫時冠軍

其實重點係兩隻DPS一定要兩招技清哂堆遠距離jer

冇其他SSR?

溫馨提示 記得得閒打下PVP打分

暫時都夠玩住 忍手唔抽住

差奶媽

紀錄,係用來突破既

好快抽兩個十連8隻

希望一陣1000石 光奶火奶中一隻

中木奶

佢係個四隻既pool 保底會出其他架咩

含

係wo我以為係up來,原來係剩會中呢4隻

保底係另一個
500=>500=>1000石果個
新POOL冇保底

3% 出彩鏡就4揀1
但冇保底

抽100coin買果d紫卷中光盾 爽yy

喊出黎.... 我仲以為係入面博 但係我見佢1000石 一ssr有冇get錯 定純粹係10抽

2千石補底30抽淨係中暗法

淨係過到水降臨超級

冇得pm,ching們自覺

入人房出唔出ssr?

呢樣挑戰我相信摺巴一定做得到

一隻火屬都冇求方向

一問完出咗

打滿水降臨打火屬換火角

係喎，無視咗降臨有火屬打添 唔該巴打

覺完隻火弓 好似冇左意義去玩

冇啦啦開唔到場又入唔到場

我對突破好執著咩
順其自然啦, 有就有, 無就無
今晚刷3突起手

係咪覺得全部50LV都唔上得場, 50LV SSR=渣渣
我明, 我一手都係

係時侯要課課佢突破上限

係 水盾同光盾同紙皮冇分別 2下就死

99lv降臨水盾係咪》光盾50lv?

準備摺埋, 0突GG

1突 一齊收皮

後宮團

冇3突以上跟本唔洗打機

突2木弓表示突2都唔係特別勁

駁NG刀

不如一齊刷至少3突. 是但一隻角, 一齊刷好無

武器4突

好啊 你刷先

巴打3突光盾，仲喪過我

咪咁啦

PVP唔知係咪傻撚左
打D人愈打愈低RANK, 已經瘋狂禁刷新對手
咁樣好難追

估唔到首抽都可以咁好玩

如果唔係而家PVP 刷新唔到頭10黎打, 要10PT 10PT咁追上去
ME一早去刷
而家被PVP綁著左, 抽唔到身

個PVP 真係好有問題
同被迫跌出頭10000位無分別

見到巴打你地刷到咁癲 但係累了 有冇奶都唔繼續刷 玩住算

求好友

咁多2突

希望5點果抽

比隻火男我

大腿

點解5點有得抽

咁快爆左降臨

cls

登入3日送SSR卷

用好友奶囉

感謝神 本身諗住 解完挑戰 又中木弓今次mola 點知20連最後個個ssr 就係光奶

搞搞D覺醒佢啦

有無人長打水降地獄，我出呢隻弓手，街場n耐都開唔到波，唔想等

1點開始已經無咩人 3個就開左波

我都係禁入人場
有D驚未清完水降任就突爆

打左十幾場超級 出左兩隻

協力幫唔到人地補血?

BUG

求好友 112-8152-466
抽唔到奶冇奶用

好多夜貓子
冇野做刷下首抽先

5000石個箱張捲咩黎

屌岩岩又手痕

又中水雙劍

點撚解A排名既都係要2突

垃圾普通卷

準備棄AC
轉頭打夠1000石最後一下十連, 無得突SSR 即棄, 刷3突AC開局

一定要突先勁架咩??
我就黎五覺醒晒..你仲刷緊

巴打...我67RANK了

何必咁著重突破 你五覺一隊先講啦

兩隊4覺以上了
就到上限喇...

就爆機喇啵

就爆機, 但係無突
唉算, 繼續玩

又5點

我一陣間10抽, 至少2SSR

無了....太傷心...走了

玩落去徒傷心
刷首抽更稱心

let's reroll together la

就快, 清埋D DAILY任就GOGOGO

4突im coming

2突算

出client to server 點搞

首抽刷3,4突，你刷到2028年啦

驗緊血, 教學抽2SSR, 出黎10抽2SSR

拎左 thx

仆街啦屌
我仲係得果4隻

又當自己得4隻

total 種類數係得4隻

我而家4隻用緊最強最快隊, 瘋狂掃
水劍火劍暗劍火奶
佢地技CD快, 高攻, 火暗劍範圍, 水劍單體Boss killer, 火奶-10秒cd
怒衝緊去驗血

我唔撚知啊，我得4隻可以用ja

btw 隻game 劍想點
明明有隻坦，隻劍去打boss 又要一齊食傷，又食唔起
遠程就企安安全全係到食花生
人地坦住 你都可以控自己劍去boss 後面打
但自己控果時2隻一齊企係boss 面前，點姐

講個笑話比你聽, 右下個箱, 抽左兩個半箱, 都係得1張ssr, 好唔好笑

我無咁多石
我都50 rank 先岩岩抽爆一個箱
我發現我隻木法抽到夠突90lv，不過無肥無錢無資源升佢

你呢個問題問得好好
身為劍士達人既我, 都唔識答你
劍士拎黎pvp就一流
弓手真係無得同劍士比, pvp的話
劍士class屬於最快cd, 即係最快起手
水劍係劍士class當中快多兩秒cd起手既ssr黎

只能講 弓手魔師比較岩打降臨
劍士比較岩打pvp

利申, 亂9up

邊隻係木法

SR 果隻啊仆街

BTW, 4島有光劍拎, ssr 4島招主角技廢到傻
同埋你可以打hard mode拎石
你既話我估打完4-5000石

最快1:0幾秒一場
好快打完

無咁多體啊
仲係3島

爆石
好抵爆, me 30石有100體

部機就著火
btw 其他關好少房

幾多點啊大佬

其他時間都好少
eg 肥/裝/覺醒 關

裝就應該真係同人刷好d
肥同覺醒...自己刷方便d...

咪就係無體囉 .....
入人房 1體ja

我唔信
明明打降臨地獄都係40體 , 入人場

係真係一體, 咁我同你互刷咪省好多體

你自己睇啦

錯，係搵第3個人開

屌, 抽左兩下500石, 都係無ssr, 唔撚驗血了
重刷

邊度黎咁多石,課左 ?

me 主線normal 4島, hard 3島, pvp 金一星, 就兩星, 好似70rank定72rank, 覺醒2xx次, 裝強2xx次, 太多成就, 講唔哂, 總之每日玩足好多個鍾

係咪可以開波？

負能巴
me心淡, 就快棄

你本身個號明明好撚勁
我得4隻出得場，仲要2隻火打唔到降臨都係咁

唔係掛 0突 唔夠人玩的

你試下打HARD 3島最尾果關先
你會思考 得50LV既角色點樣可以唔死

我係 easy 3

要有幾歐先可以好似你咁中到4張光盾

2張ssr 卷同 補底囉

多謝你, 竟然刷到教學抽光盾
我可以去搏下睇下突唔突到了

我真係覺得光盾無講到咁勁，尤其是boss 仲要唔食嘲諷

? 靚就得

btw, del game了

對動漫角色完全無興趣
勁>>>>>>>>>>>>>>>>>>>靚

有時同D A級組埋一齊都覺得
你邊忽SS

降臨遠程玩哂
仲要補唔到其他玩家血，坦有咩用

坦勁, 轉人果下無敵, 出技果陣又無敵
擋到兩下

一陣就叫女女刷首抽一齊玩

其實佢比人評ss
係因為無任何一隻屬性剋佢, 汎用

利申, 非光盾打手

都係果句，唔想刷是但都開得

無坦唔得
坦勁, 轉人果下無敵, 出技果陣又無敵
擋到兩下

不過無木弓注定同我一樣打降臨做過街老鼠

g唔g光盾有咩勁
你打主線, 好多時候會前邊一堆怪, 後邊一堆怪, 光盾可以遠距離嘲諷後邊果堆怪
出現前後包抄, 除非你主角有技清到場唔係就等解唔到3星拎石

主線現階段wfc
降臨就倒數緊

點解水大叔99lv左冇ssr卷

降臨垃圾黎

有SSR卷果個歐洲人黎
果個DAILY任勁仆街, 咁都有分歐洲定非洲
我今日個DAILY任係SR強化肥料, 勁ON9

水大叔99lv唔代表一定有ssr卷？

正

光盾無用

好似係

我都唔見有果個任，雖然我水大叔得30lv

差火奶

覺醒好撚貴
其實比石買錢係咪著數啲？
30石先50體
一條匙得半個鐘 一場超級打2分鐘先10萬
400石都250萬...

屌隻木屬番人好似打緊兩隻game咁既又

屌你老母個毒1600 2秒咁扣

setting傻撚左丫?

玩完30個教學加用晒d券得依幾隻
洗唔洗再刷過？

唔玩有無人想要個acc?
但連咗fb同gc仲比唔比到人？

想問下水降臨 出海賊幣 同黃色個粒
黃色個粒係咩黎?

應該係下個降臨要來打船長

想要

打海賊姬降臨用

我仲成日屌晒鬼 阻我拎海賊幣

唔駛,最好既角色都已經抽到,拿拿聲練木弓同水盾打降臨

俾到,選項入面有引繼碼,可以用引繼碼俾人

巴打想要 小小心意比返兩舊你 讓比我得唔得

4800 yen ssr個pack抵唔抵課 ？

其實睇落還可以

不過始終係random可能抽完好空虛

你地升技係拎r角升定係等有sr粒玉先升？

想問下break技係咪要特定技先得？試左好多次都唔成功

wifi仲係入唔到
要數據先玩得

降臨王有寫明XX,XX,XX以外既狀態都唔食

所以你破防技要係XX,XX,XX

你組隊/隊伍果個位見到角色有個紅色既細方格代表對應到隻王破防技

我重開部電話一次就無哂事

都係唔得

ban咗IP呀 我要用vpn先入到

求體檢, 已抽500+500+100+送果張SSR捲
齊弓盾補, 但數量少

其實都可以啦
水劍都勁,有雙奶有盾仲有黑木弓

木劍係咪冇用
佢招技都叫AOE...

求教學

木劍點會冇用
假假地佢都送你兩隻比你做突破

但我打光番人冇說明睇，係咪淨係睇圈住果度就係破防技？

咁我升埋木劍
THX

巴打應下我得唔得😭

由於刷左個更好嘅acc
呢個acc有冇人要？
冇記錯好似抽左40 抽，50 抽保底同ssr未用過

咁都值2舊
我都想賣

唔洗啦 你留低tg/email 晏少少比你 依加唔得閒

隻game咁難打既 第三章已經三星唔到

有冇人知隻game ios轉android會唔會冇咗啲石，想轉用電腦玩

D關平衡度好奇怪,有D易到乜咁
有D難到超乎想像

多謝巴打 感激不盡

協力系統好垃圾 又卡connecting 入左房又未必入到場 仲扣埋體

呢隻卷咁易抽架咩

我應該點砌隊好

想問下金色海賊幣有咩用

用來開之後船長降臨(應該係)

用光奶入場 完全補唔到血

降臨角啲專屬裝你地會唔會突爆

有BUG

硬光坦求好友 114-4397-020

地獄級降臨 同埋 角色第4個拎專武任 過唔到 要點樣過

每個關卡難度落差太大
所以要睇你D角係咩

棄驚了

摺巴 我黎找數喇

隻game好撚唔平衡 希望快啲搞搞佢
SR嘅坦根本廢到坦唔到野

我棄驚了 , 右下個箱, 兩個半箱得1ssr

個個都棄驚

arena幣果個100幣金卷係咪癈 換啲垃圾黎既
啲幣到底換乜好

敵不過閪機率

其實關卡難度好好玩, 我覺得
好考即時判斷
同埋pvp有可能行錯一步就會輸, 好正

算好抽嫁啦

不過抽完隻野冇撚用咁解

又中木奶丫

今日先有fd話99SSR卷搏中火

然後...

開隻木奶比佢,等佢贏莊100蚊

你就好抽

個個玩開FULL AUTO無計
點樣拖時間換角色留招 睇岩時間斷技 其實都好玩

屌你點撚知我中木奶
5點1抽木奶
即刻唔想玩

yes ar.... 有關野隻王, 我有3隻野斷佢技, 佢係咁出技, 我係咁break佢 好爽

我都發覺一隻BREAK唔夠..
仲要留技BREAK兩次 多200%傷 ALL IN 爽

咩事...你最鍾意既水番人
有木奶, solo超級無問題

爽

見到d人話好抽就好笑，玩到4x rank 石全抽未見過 ssr

70 rank 石抽只見過一次ssr

根本唔敢抽
我認我淆底

中光盾光補 無打手
有無邊隻SR好用?

突破到SR照頂住先

其實想問你地打pvp咩情況
我呢兩三日都係食左屎
我4xxx pt, 打16xx pt, 完全刷唔到其他人打
我唔打返高過自己果d追唔到人, 好鬼慘

same
抽哂垃圾又唔想玩

協力又入唔到 想棄

岩岩入左個地獄lag機場
lag到根本打唔到, 食左40體咁撚樣
嬲, 唔打

痴撚線中撚左bug

咁多金髮木弓 你玩哂啦

我個bug仲大鑊

5個team slot
有3個已經打亂種
用第5個slot用第1隊
edit第4個slot會變左edit第五隊

想請問本書個任最後30/30係打咩上級?

ME2 我345打亂種

作為首抽game已經係超額完成

降臨掛 唔記得咗
做完佢個印阻住睇唔到

個協力真係好on9

arena弓隊同劍隊都試過 弓隊有場對住多劍既隊差啲輸

劍隊暫時冇咩可能輸

2隻單體cd10秒 見到邊隻有威脅就可以擊退

跟住暗刀仔水劍出招對面已經散哂

rank70 lv99水大叔隊都試過輕鬆炒per

升埋活動火劍仲可以換走木劍

個協力對加入既人好處太少
如果耗體力減半就值得入人地場

入人場又要40體,仲要少一個箱
開唔成又要扣體

玩落本身又1倍速好影響個操作感

唯一好處就係入場有10分鐘可以磨死對面

除非第日個船長係房主扣key其他唔扣就抵玩

成隻驚普攻冇撚用咁制

望撚到都想死
攻速唔好再慢D呀笨
D技又長CD

出完技跟本ON99企係到普攻

我發覺近攻打降臨真係好唔著數
成日跟坦一齊食傷 噴火呀 連普攻有時都食埋
通常放一下技能就換返遠程算

齊哂啦 唔課既過好難突3、4架
純粹用概率計
呢個結果已經好好啦
不過你要重刷 我地首抽黨都好歡迎

fighter天生for pvp
你睇fighter同坦一齊打降臨一齊食傷就知fighter打降臨幾無用
弓係點都會輸fighter, pvp

木劍打一排
用落好難打哂 圓圈方便好多

呢個 bug 都係有公告，但無寫幾時 fix，佢個 bug list 越黎越長

係咪維修緊?
login見到security alert

每隻降臨王都唔同
火降要冰 束縛
水降要束縛 氣絕

星期六日IT狗不上班

地獄真係放棄
打住超級4突左佢算

做咩咁睇唔開

咩撚野事 用NOX刷到彈埋security alert code 4開唔到GAME

ssr都係好軟
要高覺醒+2突先有睇頭

超級都唔係好穩
點過地獄

唔抽唔知身體好
唔屌唔知時運高

降臨上級

咩隊
火降唔好帶咁多近戰
一齊變燒豬

用nox玩玩吓炒咗
之後就出security alert code 4 vm 入唔到game
唔想用電話呀

其實街場超級已經好穩，幾乎人人都有一隻水大叔，無得輸

專武只可以用一套 from 官方

請問首抽幾多隻SSR為之開得

我隊野九唔搭八
光隻坦同奶 木隻弓 水隻劍

咁咪好，唔洗刷地獄刷到爆肝

協力又玩唔到？

帶水劍+求其去痴街場就得

一行加一半

天命之人先做到

不玩了 300元拿去
pvp第一名
現在趺了少少
1-10名全部也打得贏 因為沒時間玩
有興趣即刻比你

連埋開GAME 500石果隻保底SSR
中3隻 有黑木弓/火奶/坦 就玩住先啦

咁樣

不玩了，100蚊拿去
有興趣即刻比你

咁樣開局ok?

500石&單抽卷抽左?

300元

你邊個啊 第7名啊? 扮日本仔做什麼啊

第一名那個不知怎刷
我更新對手更新到手斷了 打普通人也只能拿10分

我前兩天開始也是這樣, 只能打普通人
還有10小時結算
局著上

有EVENT係降臨到係點解？

雙倍drop

禁入去乜都無得睇

係唔係法國自己唔係雙倍drop刷, 7左

第一名

係 係咪每日7點都會有

300元 唔玩啦
68 rank 12:00後有多1000石
即刻比你

好似係每晚 不過me都只剩返一張火降就刷完, 唔刷著

雙倍係咪真係咁易出啊

7點至幾點？

係, 買都唔洗買就刷完

無見過金箱

好似12點前都有, 好似, 我無咩留意
me 爆緊pvp, 仲有10小時結算

想問下呢個任要打3次咩野？

PVP唔係打哂9個就無得打啦咩可以再打？

300 搭個車都無左啦 叫雞都要400一次啦
有沒有老闆
第一名
即刻比即刻拿~~~

比50石打

用技break9大佬

Thx

咁唔沖了 沖PVP唔岩我

太遲起步

我第2日玩咯 不過PVP我不嬲都唔太好

都係拎下石咁, 5位有1000石

抽哂了，岩岩又抽多隻木系個隻弓箭

未升好D人

黑木弓X2? 第3日登入會送多張SSR卷
幾好 擺係到先

我想問一開頭揀左男主可唔可以換返做女主
刷到個3SSR首抽先發現自己揀左男人

Yes,但係抽極都抽唔到坦。。。

可以, 隨便換

竟技埸第一名 300元拿去

3000石 以後不用課

今日9:00前賣不出去便放在巴哈送給人

lihkg沒密人功能 有興趣: adomyip72@gmail.com

降臨有99lv坦
你有木弓可以打到有水坦先玩

究竟推唔推到第4個po呢

輕鬆

有冇人知要做咩？已經係咁強化左幾次

睇下個po名

Sor 自

可以

睇你係咪完美主義者
玩落有好多SSR卷
用降臨4突99LV一張
登入3日一張
step3保底一張
挑戰任1張
首20抽要齊坦補打手(仲未計要抽各職最TOP果隻)刷完都完左降臨
或者你抽埋保底先決定囉 熟左個零鐘搞掂啦

標題

你個第一名咁耐歷史就唔好再提喇
仲要300蚊 又冇SHOW有咩角色
你都係送俾人啦

咁串...

抽哂3 step 加 30任務張卷
係咪主力升高評價個4隻再升爆哂其他就得 thanks

個個都兩行SSR
CLS

冇串 只係睇唔到邊度值300姐 仲要提埋D過氣第一名

要衝降臨升左兩隻木弓/遠程先

唔好信評價

仲有2000石 抽埋佢啦
可能中4突黑木弓 我收

你20名內先同我講野啦

你咪對下id睇我宜家我pvp第幾囉

放帳 有興趣就帶價add我啦
已抽3個step 另外再抽咗次10抽 全部ssr同普通券已抽

協力放補師補唔到人地血?

叻喇叻喇 PVP打到咁高排名
唔講以為隻驚淨係得PVP玩
仲要係咁提PVP第一名 家陣你第8名咋

首抽或成最後勝利

sick ball ching

咩係step3?

500=>500=>1000石果個POOL
最後果十連保底1隻SSR

首抽好撚好玩 最緊要夠快

降臨難出到

唔覺有2倍過

係好玩, 但未中過10連3張ssr

都係果句
係你既, 點都會係你既

有冇巴打知點樣綁定個ac?

4600防去打水劍專武都坦唔撚住

對大叔咁痴情

抽到R係咪就咁食得

冇盾
抽撚左130抽都黎緊，都係冇盾

其實
你見你隻大叔咁都防唔撚著
證明隻驚其實唔需要坦
我平時打D關奶都收撚埋

請問呢個任點解

去HOME PAGE, 禁左下果個, 再禁左手邊果個, 轉珠仔

其實入人場有無機會拎到

又話專上得一set嘅?

我啲打手都3-4覺醒嫁啦
慢慢升緊
我奶放後備

咁邊隻推介

有, 我都係入人場拎的

可以上兩SET, 但效果只計一SET

你鍾意邊隻就邊隻都得

屌打第一名啊

有沒有老闆在啊

300蚊不會呃人 300蚊真係求其炸 叫雞都唔得啦

再唔信可以比whatsapp

跌裝率高唔高

我覺得高

見到隻4突水劍

rich people everywhere

跌得2次

我入人場解任都未打過地獄

我打地獄都係得幣

根本唔會跌裝比非洲人

3000蚊收

我出4千

首抽都唔比刷 彈ERROR

頂我見到條友升第2隻水呀叔

我大你 1萬

仆街
好想要 但唔夠錢
唯有讓比你啦

gay test

試下唔好用WIFI

用緊NOX 彈CODE4 LOL
而家又彈CLIENTTOSERVER_API LOL

升完都唔可以放同一隊既,條友係唔係升完之後自己j

100蚊收我皮得唔得

見你咁想要 我收完再讓俾你喇

[img]
真，100蚊
今晚送1000石十抽會出兩張ssr的，唔講大話

屌補圖

個event咁易出人既 打一場水一場火 都出人物

人地屌打第一名放300
你放100做爛市

我連打第一名既機會都無

一開始十抽火奶+光盾
之後500石必中一隻SSR中水劍
STEP3 抽左頭2STEP 乜SSR都冇
咁樣開唔開得 因為用電腦刷唔到了

火降超級打撚左十幾場都冇

水降地獄十幾場都無呀

歐洲人的咀臉

隻水劍冇記錯打單體
推圖要好耐下

2倍緊,連續2場出

咁神奇

睇完佢陣容廢到

仲要輸咗28場

你都係送俾人算啦

同埋第一嗰個人都唔難贏 一隻lv99都冇

巴打有無吹大左

係 我地係咪玩緊唔同GAME

無 7點打到依家一隻都無

隻game detect到你非洲IP就唔比你

你唔好阻我收AC呀 我一陣收唔到點算呀

我打贏埋第一都唔勁
連登仔真係犀利
都唔知點先令連登仔睇得上眼

幫緊你咋 少咗人同你爭

有我, 100蚊
不過佢結算左我隨時一抽就有得突D SSR
到時就唔賣比你嚕

哇，賽跑冠軍嚟架？

放ac用舊圖 誤導

我屌打完第一名
我真係好廢啊

咁真係唔算勁吖嘛

只係早起步同埋用少少石回pvp體就好勁？

最廢係我 刷極降臨都唔出人

街場D人真係鳩黎

好似銀三星開始定金一星開始, 無得打勁過自己既人, 10分10分咁上
好似

我多突過第1名
3000有冇人收

屌唔屌打到PVP第一名先

+1

其實佢112勝28敗真係輸好撚多 都唔知點玩

其實個PVP好撚唔公平
一係大家都AI 點解攻方可以手動 防守一定要AI ON99

就黎9點喇 死去巴哈送你個垃圾帳未?

可能果28場係ser斷線迫害

岩啊
所以第一名唔見得有咩特別勁
玩過咁多隻手遊
拎第一拎得最無價值係呢隻了

你對過既人好似唔會再出比你
我都係登出登入
10蚊10蚊一個果d真係唔想打
更新對手到抽根

我登出登入轉埋IP都無料到

有時真係懶手動先會輸...
希望佢改番全AUTO

我輸果幾場都係AUTO電腦, 睇低左電腦, 輸鬼左

呢位朋友就真係果返d人話
呢個真 pvp 電腦唔識放技 人一定贏 真係好難輸

等弱嗰方都可以贏到 如果唔係就油王玩哂 不過依家變成勤力同啪石 打既場次多就高分

呢家打水降地獄 入人場等好耐都唔夠4條友

2條友打緊

岩架喇 去水鳩D台仔啦
呢度冇人會俾你水到用$300買個垃圾帳
開頭呢D PVP根本就係鬥起步早 鬥石多回PVP體 鬥時間多
仲要攻方有得手動 講到打贏第一名係好難既事
最好笑係拎張唔係最update既圖黎吹奏自己PVP第一

我高估左連登仔 以為大家會明白

自己打過唔到

宜家第6呀 好唔好啊 對唔住囉
垃圾黎 唔好買 9:00 就送人

冇人想買 快D送完就走啦

PVP 我火弓一炮就收晒對面皮啦

喂 佢係串緊你點解贏硬都可以輸28場呀

你仲認同佢

我岩岩仲係度諗緊我係咪諗錯野
好彩有你出聲講一講 原來我係冇諗錯

你地做乜阻人搵食

佢只係爆石打下pvp整張圖諗住賺300，咁都要揭穿人，好慘

走啦

其實一直都唔貼隊伍配置,某程度上都知道咩事啦

本身都唔想理佢 只係見到人地叫佢show角色就起哂鋼睇唔過眼

"你20名內先同我講野啦

你咪對下id睇我宜家我pvp第幾囉"

落街食Shake shake薯條仙

跌2次 終於可以突99

你地激到佢係咁爆緊pvp 佢大概仲有半個鍾就第5

佢用佢果兩千石, 今晚唔訓覺, 第一唔郁既話, 佢就追到

講真 你D角色值$300 SHOW出黎俾大家睇我都唔會笑
角色又唔貼出黎 仲要起哂鋼咁 搵水魚搵到出哂面

到時可以賣3千

差一埸5000分了

一陣人地話賣到幾千轉頭笑我地呀

耗盡元氣呃水魚

第一名一定會郁
我係而家第三。我岩岩醒，我平時朝早訓
佢5點先結算，我都會郁
我建議你拎石抽ssr搏突好過

好煩啊 好多連登仔係巴哈扮買啊
嗚嗚

奇怪緊點解個POST推得咁快

賣pvp第一名ac，要嘅請出價，出價後即刻打

係呀 我出價1萬收 肯賣俾我未 好想要個屌打第一名既帳

單人打超級？？

我跟佢任推多咗2隻食咗嚟升技

點解你地咁好運

佢都要打唔少場超級㗎

Alvichow

我打地獄都唔跌

有冇人用夜神閃退

有無人單人可以過到地獄?

未打過

code4?
好似封鳩咗模擬器

係呀屌 玩唔番

94408827

笑死 連台仔都當佢狗咁撚

我收 $3000

屌 14年嘅

唔緊要啦 話唔定好快又黎多次

單人打超級刷左好耐 係未試過地獄

（綠屬全0覺醒 手動都要2分半

地獄單人應該難

我打協力無出過

棄game算 好悶

覺醒緊D木隊員 夜D應該試到夠唔夠力SOLO水地獄

俾10分鐘我就得

SOLO個時間真係短到傻

Me solo左

追返D覺醒先

今日先得閒爆肝刷

現充

我都想

求隊形加覺醒同有冇專武

我反而solo左火地獄
係死左一隻，遲d再試

狂入人場打地獄 超級打
見過一把武器咁大把

隻GAME 咁吃電又唔俾用 模擬器

GAME

SAME

咁樣？ 借下朋友咁
總之第一下普攻可以食，第二下最好唔好食。出技無敵擋又好轉人無敵擋又好
王出完技之後自動打最近果隻
控好d人
無技break就走去夾後邊

同埋d珠三色同色可以全隊都食到
主角好勁，善用

其實我仲有第二隊
木奶火奶金髮木弓+朋友木弓 木奶隊長，support放坦
呢隊就磨隊黎

上邊果隊就危險d但快d

NOX都仲有計入到既
開Game前關咗NOX個wifi
入game會彈"網路不安定"
之後開番wifi,按藍色個制就入到

設定翻個連動或引繼

hi

我同你呢隊一樣

nox multi instance舊野 add new emulator Android 5.1.1
試咗開到

追po未

呢隊野補補補瘋狂補好正，利申skill lv5

無追，鳩掃左，有人咩pvp第一想賣號

又真係得啵

首篇已刪，此討論串鎖定。

有無cap圖, 頂頭先無睇, 無食花生

個帳係夜神度 可以棄game了

玩到

冇拎定code或者冇綁就係咁先

有冇人試過刷角色友情跌SR裝既機率係點

戰鬥好鬼多BUG

打到人都換唔到

好高機率跌

點高法

打兩場, 跌兩件

唔好話我唔醒你
賣一隻ssr換返d輪盤幣 係好能著數

5000輪盤幣 你自己計

首先要有多ssr

輪盤幣? 鑽研下先

花花係好能難有的

security alert 有得解喎，巴哈都有說明文

賣左張ssr, 買5張金卷抽下先，驗血時間

咁博? 我唔信運氣 運氣從來都遠離我

賣左冰結盾, 抽左隻火弓返黎, 爽
反正我無水隊

我石抽, 中過一次SSR
我D SSR就係金卷中返黎 我好撚信佢D 金卷的

可以一博既 宜家加倍
等睇雪糕潮文

再博啦

卷抽無加倍架 好似係

一週換得一次, 等一陣5點更新就到星期一可以再搏了

係無加倍, 而家石抽有加倍咩?

下隻賣木奶, 屌佢老尾

我淨係知pick up 然後我抽左0 ssr

蘿莉奶真係廢 一隻奶就夠

最on9係SR木奶係100%頂替佢個工作www

而家刷首抽, 唔岩出到去教學抽完, 又可以賣隻垃圾SSR出去, 搏多5下金卷抽
講講下就興奮, 立即去刷首抽先

仲有無人試下啊
我有點想去馬

以前有5千蚊做國家主席
依家有1隻SSR換100隻SSR

可能真係得wor

反正CHING你都唔玩啦, 去馬啦

得左唔好咁大聲

仲唔快D去刷, 一陣就到下調, 而家刷可以有兩次機會比你搏, 因為佢一WEEK比你搏一次

岩岩賣左隻冰盾抽左5次輪盤，又中多兩隻廢SSR.......我要奶呀

突破就係咁樣黎

仆街唔係得嘛

估唔到首抽都有咁多種玩法

屌, 呃你做咩, 快7D去賣一張SSR先啦
你都差唔多70RANK 應該同我一樣有十幾張SSR
賣一張洗死咩

食屎啦 5中2 仲想點，果d on9卷我連sr 都未中過，全部R

5點重置再賣再抽

金卷你正路剩係抽過一次

岩, 5點我賣木奶

Btw記得抽個陣一定要自己畫唔好skip,次次畫就中左SSR

買左980 yen 有2張

有無CHING 夠膽搏埋佢隔離果10張銀卷

我未試過畫

首抽先係精髓

課金

有加倍咩

980YEN
食到M記加大啦
rich

以前ac 課金用淨零頭1千幾yen 咪用左佢，嬲左

我覺得10張銀卷都屌得過
5張9卷=5*9%=45%
10張銀卷= 10* 6%= 60%
最好波既地方係只需2000幣
即係賣一張SSR可以搏2次 60%

唉唔撚打佢老母個PVP喇
去刷首抽先, 3突起手不是夢

5*9%

唔好笑咁誇張
識計數唔會坐係到日日打機啦

咁ching仲等what

咁轉個講法
賣一張SSR可以換兩次 10連SSR雙倍
唔屌?

PVP 計過數唔夠場數結算前打到下個rank
留番聽日打

10張嗰啲普通券嚟咋喎

六合彩都係咁計

包中R 卷

無SSR多賣唔落手...

係喎
一盤冷水淋熄哂我團火

秒

賣一張SR都有幣, 賣撚哂去先

賣左送果隻木劍 抽d辣殺返黎

換5張金都係
3成機會中返1張
6%多過1張咋
我黑開就唔玩了

唔使試了，10張銀卷0 SSR

Btw d SSR珠有咩用？

果隻都得架?

得架 聽日用180幣買埋第2隻再賣先

嗰隻冇其他入手方法?
咁咪得1突

水大叔得唔得

唔得

5張金 4r 1sr

拎嚟升技算啦

又有ssr賣

媲美達哥既發達大計

升角色技

正常架

你仆街啦 紫卷

求加好友

呢隻驚真係好好玩

又係D仆街歐洲人

屌 趁未重置我又玩

POST 4
賣SSR發達大計

無限SSR大法

on9 ，玩撚左，4R 1 SR

你知唔知我而家個表情係點

<-咁

禾又要fd囝xd

非洲人係咁

45%

冇事既,技術性調整來jer

好彩賣SR都夠5000,止蝕

果隻木劍都係擺架啦

但係人地中ssr喎

5次9%

咁撚多sr 賣？

我都多, 我而家好後悔升D SKILL LV5, 早知ALL IN落卷

唔夠錢洗 點搞好

今日開始玩，求好友

賣SR, SSR, 方便, 快捷

刷下首抽先

癲

歐洲人d嘴臉

課金抽SSR,賣左佢,換錢

講真, 無呃你, 你碌上去睇下其他巴打, 個個都賣

本身我非洲到唔非洲 仲邊度搵嘢賣

終於都唔洗拉好友solo到水地獄降臨0死

嗌daddy幫我買一箱itunes card

而家刷首抽, 一完教學, 即賣木劍, 爽

4突不是夢

等佢送木劍送得咁開心

然後4R 1SSR

唔知邊d 賣得
我無木屬練緊隻木法

有SSR就然左啦
勁既就留,廢既又可以賭

歐洲

打錯， 4R 1 SR，睇番我上幾頁回

無限ssr大法

有賭未為輸
你仲有把籌碼

通街都呃神騙鬼，我紫券銀券金券抽晒都無見過 ssr，淨係彩券有

我完全明白

伙缺少一條善根

岩岩終於出左第一個金箱比我

無啦無啦 本來頭先我第一次試都有5中1隻ssr
宜家5金卷中不到ssr
我懷疑我地有內鬼

石抽完全未撚見過SSR
只信卷, 不信石, 一陣打夠1000石, 抽D SR返黎準備賣換卷

你有咁多次5金卷

全部都唔信

agger 金卷紫卷全部換哂佢

我都賣下垃圾先反正大把

我開新號試機率

ME有火奶火劍火弓, +埋降臨果隻火劍99, 屈

新手是咪要抽500 500 1000保底POOL

賣木劍SSR, 抽金卷

屌，水大叔用 coin 淨係換到2隻，唔跌點撚突到99

解任都會送2隻

呢隻賣完有野抽?
我而家光盾同addmedia top2隻弓起手有無問題

拎哂喇，咪差1隻

一係就唔洗買, 一係就唔洗跌
好公道
我媽媽是女人

屌真絕棄驚

金捲 係咁銀

賣左去, 去SHOP 買5張金卷, 抽完再上黎講下抽中咩

唔係4隻就99啦咩

好出奇咩

好似要1張+ 4張先99

1隻base食4隻

究竟我會見到賭神
定係見到窮神

隻底呢？要1 +4

我覺得E家係刷首抽好時機

木弓4突應該唔難

咦我換左2隻 任仲有一隻未拎 跌左隻 依家都係差一隻就99啦喎

4突先滿 計埋本體咪要5隻囉

你跌左隻嘛大佬

6月7號到期
又半價又保底 點都要抽

仆街你跌左隻丫嘛

屌係喎

玩到47RK 想重刷了

明有心做鳩你

木黑弓女>ALL

5點重置再買過

仲唔刷4突等咩

等緊水降臨完場你地d 木弓變 5金卷

木弓真係好用

雖然我隻50LV 力水唔夠火弓男黎

但至小 普攻唔會ON99先

係女已經唔會

單挑完番人地獄當爆機

我唔知啊
我得1暗法 1火劍 乜關都得佢地

火弓男好撚暴力

等有木降臨仲有人玩緊先講

賣撚左隻暗法去
一陣5點做神

各位大大喺咪唔建議用一千石搏果四隻SSR,因為小弟冇其中三隻，同埋好想要隻木弓

E樣真

收皮啦，賣埋我連 1隊ssr 都出唔到場啊

5張中左一隻SSR火奶(?)
其他垃圾

你可以出番去喇

我覺得個pool係要嚟抽4突
石又你嘅中意咪去馬

諗到發達大計

首先 E家刷定 最小2隻木黑弓女 AC

之後賣撚左是但1隻SSR 儲5張金捲 5點之後再買多5張金捲

10連金捲我唔信唔出5星

做咩咁燥巴打

一齊啦

有盾有奶有輸出, 仲等咩, 開波啦

唔關你事
乜撚ssr 都抽唔到姐

冇突破咪又係收皮

3%

人地10抽

而家玩9%, 3%唔要了

咁洗唔洗抽2000石保底 定留石

繼續抽, 唔洗留石

我抽完保底就留石到而家

邊隻職係突破

唔該哂巴打比意見

唔洗打哂d任都4突左

未換過唔計任務全部打番黎

開左新post 未？

等你開

一言驚醒劉松仁

D數學有我一半

金卷真係好易中

D專武任真係打一鋪都跌, 高機率到

9%X10張 = 90%中SSR